警方指「踢開下跪市民」為「警員自然反應」

0130 警察總部
警方記招
1. 指「踢開下跪市民」為「警員自然反應」。
2. 以「暴徒」形容示威者，但後來又以「暴力既示威者」形容。
3. 指開槍警員「英勇、克制」。
4. 15名警員受傷。
5. 指「遮」為其一致命武器。
6. 指警員「需要保護自身安全」才需要舉槍。

cls

姐係平時警員都會踢低市民

班狗啲思維真係搞唔明

示威者見狗就打都係自然反應

仲有電光火石 非常時期

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！

自然反應唔代表個行為係啱，兩回事黎
解釋清楚佢！

別無選擇、最低武力、非常時期、電光火石

真係洗腦洗到當人係曱甴

自然反應自衛打狗

講多錯多 好撚心佢就咪出黎柒啦

屌你執法者痴撚晒線仲點執法呀⋯⋯

咁前線打狗都係自然反應啦 又憑咩拉人

大日本帝國皇軍踢開下跪市民有咩問題

好不安

on9

即係開槍果個實升職

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有撚資格同皇軍比咩班狗，皇協軍都勉強啦

幾時禁哂全港 唔哥以有遮

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

睇你呢鋪點兜

辛苦晒諗得出咁有趣既解釋！

d大話笑到仆街

1. 指「踢開下跪市民」為「警員自然反應」。

痴線 人地舉左禁耐手 佢仲一直指住人個頭 又係自然反應？

屌
呢個真係真真正正嘅錄音機
記者問嘅所有問題都冇答過
淨係重複過幾句

遮係致命武器？你用槍就話最低火力，遮勁撚過槍？

狗真係狗

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日出水炮車 第日會唔會出坦克車？

黑警死全家為自然反應

捉佢去精神病院
條友已經shot撚左
直接拉青山唔會人懷疑

對象唔係市民，係狗
話比班狗知，你打人係自然反應，你冇錯
請繼續係狗屋自然反應

軍警政府加支那線

你老母西呀

又多一個詞彙：屬自然反應

畜生自然反應 好正常

自然反應真係好好笑
我都唔知點收科依家

大家唔想比人踢就唔好跪

殺傷香港市民係每個英勇警察應有既自然反應

仲有，致命武器之首係傘，傘排第一

踢開市民咁話？

黑警一向咁仆街，的確係自然反應，強國人一定隨地大小便

btw

講咩鳩呀

咩人嘅自然反應先至會係踢鳩人

721811

記者要0係警察記招問
警察因自身安全可以拔槍甚至開槍
721有2個警察不顧市民安全，因認為未能控制場面感到生命受到威脅，離去搵增援而不選擇0係現場執法保護市民，點解會有雙重標準

強烈建議捉老鼠推去後排綁手綁腳剝光豬再推反比差佬

dllm話開槍英勇係咪想煽動其他黑警開槍

唔記得睇，有冇問佢係咪跌咗槍所以返去執返？

示威者嘅遮係致命武器
警犬嘅鎗就係非致命武器
媽呀，點解我要交稅養班弱智？

白痴

你叫隻狗同自己個仔解釋

我地成年人自己有眼睇，on9少陣

係

果然係黑社會

咁假設有黑警打我，我打翻佢應該都係為「市民自然反應」？

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫下我推多謝大家

錯就認啦屌你老母臭閪，咁之前有義士被插眼咬撚斷警察手指又唔算自然反應啊？乜柒都比你講曬啦。指鹿為馬只會令市民更加憎你班黑警，濫權就話克制，冇委任狀就話唔需要，私人地方自由出入，亂拉街坊。我屌你老母組宗十八代啊，真係成班人渣嚟。

麻布袋為自為反應

都真 認真諗 佢地自然反應真係見人就打 見人就踢 madam錯唔哂

據宗教界朋友講
果位街坊係教會傳道人黎

所以 係電光火石之間 我見到黑狗衝埋黎 基於人命受到威脅 出於自然反應下我都可以打黑狗

「需要保護自身安全」定跌撚左枝槍啊

btw 有沒人發現madam好似沒左粒花

死啦以後拎遮咪直接拎攻擊性武器，仲要係致命嘅

幫手去吹水台 開/推機場post啦 屌你地老母 熱門一個都無 痴撚線

點自然法

指「遮」為其一致命武器

落雨咁點算

#CHINAZI

麻煩手足總結，最好每日都有人總結，
廢時每次哂200萬人用200萬個鐘睇

另外麻煩總結既朋友可以講下警察講左d咩維穩
可以拎出黎查下係咪fake news再澄清

thx

我有J，會想屌西係自然反應
支持老強除罪化

係自然反應

我係佢就開ot諗到晏晝喇，4點記招先出嚟解答啊嘛

踢佢春袋係自然反應

如果枝槍走火

家陣扯旗啊 自然反應 抆槍啊dllm

咁錫呢

有問，無答到

黑警死全家

難怪佢哋依家要咁多搜身嘅跪啦
原來係想踢鳩佢哋

十幾把致命武器打佢，佢都冇事

而家差佬成日叫市民跪低搜身喎
即係方便比狗踢?

食屎狗

如果開學有小朋友唔小心打狗仔，踢狗仔春袋。
都係自然反應。
真係弱智理論。

被持槍黑衣暴徒襲擊而作自衛係自然反應

班散仔得果廿歲頭
呢獲有機會比人讚英勇 分分鐘有得升
今次佢地重唔仆街? 重控制得住班散仔?

記住喇
示威者打狗都係自然反應

所以話 出黎解話都冇人信啦 自然反應係踢唔係扶

哇屌得罪宗教界
本身宗教界都唔多妥㗎窩

班仆街真係冚家剷黎

哇屌 講到好似扯旗咁自然喎

推

隻狗咬人打狗都自然反應來喎

好驚 出街見到警察佢地會踢我

你地開槍就克制，我地用遮就致命？

做正經野啦 咪撚再推其他POST 全部人快撚D幫手去吹水台 開/推機場既行動post 屌你地老母 熱門一個都無 痴撚線

屌你老母 自然反應，錫你春袋都係自然反應啦 笨柒

黑狗得罪埋耶穌

CLS

人神共憤 人人得而誅之

唔緊要，建基於個記者會，你踢返佢都係自然反應。

既然遮既威力咁強大，咁不如以後用遮咪得囉洗撚又槍又警棍

明明無示威者 只有牧師一人

中學生們開學識做啦

射死人都係自然反應
強姦女性都係自然反應

成班弱撚智

合理啊，佢地都冇當我地係人

禍必及妻兒

香港警察

吞槍自殺

呢隻恐怖份子用槍指咗牧師幾次

要問係咪市民既性命低等過警察既性命？

黑警為所欲為，已經冇嘢制裁到佢哋惡行

毅進仔思維真係cls

狗都識繞路行啦on9

自然反應都講得出..
真係學到好多野

雨遮已被定性為致命武器

又學多幾句金句去應付班藍屍廢老
示威者攻擊警員都係自然反應
示威者需要保護自身安全才需要舉傘

突然諗起Sorry sir
又唔見本能反應踢開佢

其實都唔自然正常見到人跪一係扶 係敵對既就粗暴抬走或者拉去第二度
踢明顯係泄憤

鐳射槍>雨遮>>>>>鐵通=菜刀

有無問跌槍

鐳射槍>雨遮>>>>>鐵通=菜刀>>>>>真槍

on99

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

屌你老味，自然反應，你以為扯旗呀

過街老鼠人人喊打都係人之常情

嘩屌咁都講得出？！

借位sor

幫拖
有藍絲影低左義士
上左撐何妖page
幫拖report post

都廢事諗藉口，求其hea你班人

博升職就博升職啦

借位sor

幫拖
有藍絲影低左義士
上左撐何妖page
幫拖report post

犬二代被欺凌 都係自然

痴撚線

咁你下次抆槍我搶你支炮再射爆你個龜頭都係自然反應

講出嚟知唔知醜呀陰功

杯葛狗仔狗女實屬自然反應

揸波龍爪手：自然反應

跪低投降 都可以咁對待仲話專業 ，呢單有排你受

返屋企打老婆仔女

克警宣報正式成為大香港帝國皇軍
根本係班冚家剷自己想搞港獨

香港警察
正一垃圾

佢好似講躝唔係講走

自然反應就唔洗負責?

由警棍係手臂延伸同胸部襲警就知黑警當人傻打橫行
對付惡魔就要比佢更惡
係大愛左膠話勇武唔好升級會失民意
跪係度邊幫黑警含撚邊比佢打會爭取到民意
左膠又做唔做

之前三條狗醫院打老人家果個
都係自然反應啦,做咩拉佢地呀

［行動討論］星期五係香港重光日

其實都預咗㗎啦，唔洗理，佢哋弱智姐

講野唔經大腦？你火星人？踢人為自然反應 開槍又咁講試下

黑驚慣咗欺善怕惡，所以我懷疑佢咁講有可能係真心

啲廢藍絲仲話咩黑警比人打先還擊
屌你老母啦，你比人打，頂多都係搵番打你個堆人還拖姐
關個阿伯乜撚野事
姐係你比人打，就打個唔關事既黎出氣
啲藍絲思維真係on撚99

狗食屎啦佢正常反應

下次見到madam會唔會又少粒花

睇下聽日689有咩講

佢每一句都係笑話
完全feel到佢地係冇得解釋 先亂咁講

巴打好波！

waaa

皇軍見到美軍會寧死不屈，寧願大嗌天皇陛下萬歲衝去俾美軍射死
神風特攻隊會犠牲自己一機換一艦，一億玉碎
單兵質素世界數一數二
香港警犬

前面咁遠都冇哂人
啲狗都仲要舉槍指向前面咁高嘅方向 又想射人頭？

無恥

屌你老母

唔使講咁多啦
佢宜家連諗excuse都求其up就算
落地獄啦

你哋都唔會預佢有咩好嘢講啦其實

自然反應之後有冇扶返佢起身呀屌你老母

你好大嘅官威啊 包大人

警犬被人打都係出自自然反應
唔該放返啲人

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱智能燈柱RFID監察行動痕跡 5G WiFi隱患信用系統標籤分等 限制人身權利打壓異己施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類 封村屠殺六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊以‘甲甴’爭議厭惡性詞 代指運動人士過期催淚彈CS神經毒氣 大量存放使用 社區災難解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈瞄準爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安
１０. 殘害救護人員、救護員舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

唔撚係講人話㗎

遲d開鎗射殺市民都係自然反應

出親嚟講嘢都衝出嚟柒

速龍打我，我打返速龍，都係自然反應，無刑責

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

This is Sparta

咁我還手都係自然反應

佢地講野愈黎愈唔用腦，已經諗唔到點兜

禍及妻兒都係大自然既定律

踢人都屬自然

姐係平事踢慣啦 DKLM

皇帝覺得踢開下跪奴才好自然
點解唔射地下？

戇撚鳩 原來佢哋入去訓練係練到好自然咁去踢市民

[上左Reddit Frontpage] 急需今晚荃灣白衫聚集打人圖/片

講到得差佬條命先係命咁，次撚次輕傷都講撚到就死咁，你老尾臭閪等死幾隻狗先再出黎講吧

屌你老母黑警死全家

打狗都不如嘅人都係自然反應姐 咁你又拉鳩人

dklm

On9 哪有暴徒

阿蛇落雨冇遮擔
你地都要一齊淋雨

遮係致命武器咁你拎槍應該可以毀滅世界

吊黑警都係自然反應

以後有手足打狗都係自然反應

9月2 對狗仔女作出自然反應

你有幾時唔克制呀屌你老母？

同黑社會思維一樣
有冇人可以將721元朗黑社會打跪低男士同825黑警踢跪低男士，兩張圖合併一齊

借po

長矛兵應該要係點嘅樣！！！！！

自然反應？自然反應係咪殺咗人都得？

咁咪即係失控囉
踢下跪市民竟然係自然反應...

你亂槍射市民都係自然反應
同白衫人有講有笑自然反應
721見到一堆白衫拎鐵通當睇唔到自然反應
用過期催淚彈放題係自然反應
布袋彈 橡膠子彈射頭係自然反應
2米內行刑式開槍係自然反應
當12歲小童係示威者拘捕係自然反應
當示威者係曱甴係自然反應
咁我就明哂 Gestapo

用詞不當，係
暴力襲擊下跪市民
學吓人地政府同藍媒啲遣詞用字先啦唔該！

咁耐以黎，由上至下，唯獨呢班人係唔會認錯，無講過一句對唔住，成9日話佢地洗白，洗佢老味，淨係識死撐，話外媒係度會收儉d，班武警咪又係失控，敢講一句，有黨撐，外國記者都照拉，有炮係身，呢班人係唔撚會停

幾時有外國勢力剿滅港共警賊，起碼整粒飛彈炸咗狗總先啦。

市民係教會牧者呢個point有無得推？